ive撚，屋企人唔俾我打工好痛苦

老豆話我一打工有咗錢會唔聽話又會

逆佢意，學本身我就真係唔想再返，

而且我覺得讀ive呢d學校，倒不如揾

份牛工打下重實際。老豆同我講：

「你要出嚟做野就自己搬出我住」

利用自己嘅經濟優勢困死我……有冇巴

絲可以教下我，點勸屋企人比我出去

打工？

IVE HD定FD先？

死撚左去啦

大個仔喇

點解你咁想入社會大學返工

如果讀嗰科冇乜用就出嚟做嘢
如果唔喺的話 不妨攞嗰hd證書返嚟先啦

如果讀緊既就讀埋先
除非你即刻比番d學費你屋企人
再經濟獨立到

如果唔係 聽聽話話 有你著數

ps 過來人

聽下「偉大航道」, 希望你明la

難得個老竇唔駛你打工又唔介意你讀ive又肯俾你食屋企，點解唔讀埋佢先呢？
最多咪讀兩年，對你冇壞喎

偷偷地返左佢地鬼知咩

讀住hd返pt囉
都係讀兩年咋嘛 多個學位點都好啲
做寫字樓最低學歷都要hd啦